如果麥記有脆香雞翼放題

如果有脆香雞翼放題，你地會俾幾多錢去食？

你估自己食到幾多隻

利申:脆香雞翼控

一定要全翼

200內 要連任飲可樂

80蚊
食20隻

最多咪二十隻左右
食九隻雞翼加六件麥樂雞加埋薯條汽水
都飽到上心口

渣ga

佢出雞翼 我出命

我驚佢破產

拆骨大法

我都係次次嗌全翼

鎚先好食

全鎚just

兩鎚兩翼最balance

D雞翼成本一兩蚊隻 你食得幾多

香烤雞翼個鎚就真心正啦

全翼先至係重點

識食一定食全翼

我都係食開全翼，
唔係話鎚唔好食，
個人唔鐘意個口感

全翼
原來有人會嗌全槌

間m記個日唔使做生意 淨係整雞翼比我都肯定忙死

佢出雞翼我出命

脆香雞翼爽啲

+1

心態正確

佢做放題我會喺隔離擺檔賣涼茶

雖然鐘意食
但係連食十隻會搞到一段時間唔想食

有生意頭腦

有冇得配涼茶先

只食中翼 食夠百幾隻

咁渣ga

咁我開埋士多賣啤酒

150蚊around
諗起都覺得正

識食一定食槌🍗

起碼30
成個pot咁大嘅雞醬都點得晒

諗起啲牙肉都損哂

正

我開多間Jackeline係對面

認真 我應該食到12至16隻

識食一定係食全鎚

咁我直頭喺隔離開埋診所啦

唔係講笑 M記d雞翼真係幾撚好食

香草辣雞翼先係王道

我開間棺材鋪

畀大家講到突然好懷念肯德基90年代既巴辣香雞翼

我再開火葬場，燒出嚟啲油賣返畀麥記再炸雞翼

生暗倉生死！

頭條：國際連鎖快餐店麥當勞自1940年開業以黎首度錄得虧蝕

香港男性平均預期壽命跌破80歲！

正解

全翼

其實佢啲雞翼點整 想喺屋企自己炸

食出人命

趁熱食啲肉汁爆出黎自己點整都做唔到

就係你地班仆街成撚日嗌全翼 炸極都唔撚夠你地食

全翼揮手

50

$160 用生命值硬接

如果出全翼我食埋啲骨又點話

你就咁嗌全翼 佢會俾你架喎

睇完個post忍唔住要食返盒

有無雞骨放題 無限妹

我都係